重點唔係捉鬼方法，而係點對待隻鬼

而家捉到應一應都就咁放佢，大搖大擺咁走，先至係問題所在。